打倒冇實力業主

樓價升其實一方面好人借8成9成走去出租，意為人地幫佢供自己爽YY, 跟住一個人買兩間三間，搞到樓價居高不下，呢度d人成日話樓貴買唔起，但又唔去舉報個班借9成出租個班人，唔打厘印出租逃稅班人，如果班窮鬼團結日日舉報，我諗HKMA同銀行一定要做野，班友就唔會買埋幾層樓霸住曬